究竟點先可以連跑幾個圈

近排開始跑步，上次有朋友陪所以可以連跑5個圈

但今次自己去，連續跑左兩個圈就攰到想死

自己一個跑步嘅你地，有咩方法係可以堅持跑咁多個圈？

請指教

聽住歌跑

條線hi晒啲汗唔會覺得好核突？痴住晒咁

做運動緊係用無線耳機

慢慢跑啦有幾難

控制速度 唔係越快越勁 要留氣
一開頭第一個星期可能最多跑1km 然後慢慢操 第2星期1.2k 1.5k ..咁慢慢就會升到（開頭）
好似係

呼吸好緊要
我就用鼻吸口呼，配合步速
吸呼呼，吸呼呼 咁樣

慢慢咁跑
以前我跑5分鐘就會喘要停低慢行1-2分鐘先再跑到
最近改變方法將個速度再減慢啲就可以連住跑到30分鐘
練到咁上下可以逐漸逐漸加返快個速度

鼻吸口呼,兩吸一呼,
唔好用力跑,要好似輕放隻腳掌落地咁
唔好跑太快